
                      Tercer largometraje de Thomas McCarthy después del excelente "The Visitor" (2007), ahora vuelve con "Win Win (Ganamos todos)" (2011), un drama social y realista en el cual se describen personajes pintorescos, entre el padre de familia que toma la mala decisión de satisfacer a su familia, una madre en proceso de desintoxicación y su propio hijo que prefiere fugarse con el fin de huir de esta triste realidad. El encuentro de este buen padre de familia,en todos los aspectos, y el adolescente va a poner patas arriba el día a día de todos. La originalidad de este filme independiente es que se desenvuelve en el mundo de la lucha, un deporte que hasta ahora era muy poco frecuente en el universo cinematográfico. Una obra dramática que aunque trate de temas serios tiene también su lado gracioso (gracias a la complicidad de Bobby Cannavale). En cuanto a la interpretación, nos encontraremos con el encanto del tándem formado por Paul Giamatti y Alex Shaffer (el padre de familia y el adolescente fugado respectivamente), sin olvidarnos de la participación de Jeffrey Tambor. Al final tenemos una obra llena de encanto y sinceridad, emotiva y divertida al mismo tiempo, un producto del cine independiente estadounidense, sin duda estereotipado pero perfectamente puesto en escena y dirigido con mucho brío.
        
            